有一個問題 好想問啲新移民

既然你係支持送中嘅話，咁點解當初要過嚟香港？

大家都知道條例規定之後，隨時一出門口或者喺屋企都會比人捉去坐洗頭艇

根本就同將大陸嘅法律隨意地套用喺香港

你地當初走過嚟香港嘅目的係咩？

有冇大陸人可以入嚟解答

自推

［海外文宣新方向］激起各國本土意識 抵制中國貨及中資企業

傻, 人地落黎拎著數根本無得輸, 最多咪回到解放前

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

人地黎拎福利之嘛

黎追求自由法治嫁咩